netflix有無咩好戲推介

唔要劇 要電影 咩類型都岩..

睇左連登百大未先？

After!!!!!!!!!

曲中不散

日經

近期
uncut gems

dolomite is my name

Irish man

marriage story

隔離個post多數講劇 少d電影..

屌 嗰套濕9戲？

好好睇喎

Uncut Gems
The Irishman
Marriage Story

徐克作品《刀》，港片迷真係唔好錯過呢部戲，好好睇

......

好似有續集